當林奠宣布撤回後，我哋應該用“抗爭局部勝利”宣傳，

跟住spin 番去五大訴求,缺一不可。

咁就可以利用“趁熱打鐵”嚟cover 有人以為件事完咗。

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

啱，就係要咁！！

推

勝利？死咗幾多條命，傷咗幾多人，俾人拉咗1200人先換到撤回咋！屌！

追加左解散警隊

十月一日 全城披麻戴孝

不接受 局部回應 五大訴求 缺一不可

勝利，咪玩啦

無局部勝利
無階段性勝利
只有五大訴求 決一不可

藍屍今日文宣 :
----------------------------------------
回應 1 個訴求 , 升 1000 點
回應 5 個訴求 , 就升最少 5000 點

請淋病立即回應全部訴求

認同請分享
----------------------------------------

局部勝利？勝咩利，過千手足，近十條人命，勝左咩！

缺一不可
樓主唔好再講傻野

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有啲人真係吹緊袋住先呀，唔緊要，由我沉

利申 五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

改做四大訴求

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

無勝利過
邏輯錯曬